{
    "product_id": "may-tinh-bang-samsung-galaxy-tab-s9-fe-plus",
    "url": "https://thegioididong.com/may-tinh-bang/samsung-galaxy-tab-s9-fe-plus",
    "questions": [
        {
            "qa_id": "p_may-tinh-bang-samsung-galaxy-tab-s9-fe-plus_qa_01",
            "question": "Máy tính bảng Samsung Galaxy Tab S9 FE+ WiFi 128GB có mấy màu sắc?",
            "question_category": "thông tin chung",
            "short_answer": "['Xám', 'Xanh', 'Bạc']",
            "long_answer": "Máy tính bảng Samsung Galaxy Tab S9 FE+ WiFi 128GB có các màu sắc Xám, Xanh và Bạc."
        },
        {
            "qa_id": "p_may-tinh-bang-samsung-galaxy-tab-s9-fe-plus_qa_02",
            "question": "Máy tính bảng Samsung Galaxy Tab S9 FE+ WiFi 128GB có giá bao nhiêu?",
            "question_category": "thông tin chung",
            "short_answer": "9.690.000₫",
            "long_answer": "Máy tính bảng Samsung Galaxy Tab S9 FE+ WiFi 128GB có giá hiện tại là 9.690.000₫."
        },
        {
            "qa_id": "p_may-tinh-bang-samsung-galaxy-tab-s9-fe-plus_qa_03",
            "question": "Máy tính bảng Samsung Galaxy Tab S9 FE+ WiFi 128GB được làm từ chất liệu gì?",
            "question_category": "thông tin chung",
            "short_answer": "Nhôm nguyên khối",
            "long_answer": "Máy tính bảng Samsung Galaxy Tab S9 FE+ WiFi 128GB được làm từ chất liệu Nhôm nguyên khối."
        },
        {
            "qa_id": "p_may-tinh-bang-samsung-galaxy-tab-s9-fe-plus_qa_04",
            "question": "Máy tính bảng Samsung Galaxy Tab S9 FE+ WiFi 128GB có kích thước và khối lượng như thế nào?",
            "question_category": "thông tin chung",
            "short_answer": "Dài 285.4 mm - Ngang 185.4 mm - Dày 6.5 mm - Nặng 627 g",
            "long_answer": "Máy tính bảng Samsung Galaxy Tab S9 FE+ WiFi 128GB có kích thước là Dài 285.4 mm - Ngang 185.4 mm - Dày 6.5 mm và nặng 627 g."
        },
        {
            "qa_id": "p_may-tinh-bang-samsung-galaxy-tab-s9-fe-plus_qa_05",
            "question": "Máy tính bảng Samsung Galaxy Tab S9 FE+ WiFi 128GB ra mắt vào thời điểm nào?",
            "question_category": "thông tin chung",
            "short_answer": "10/2023",
            "long_answer": "Máy tính bảng Samsung Galaxy Tab S9 FE+ WiFi 128GB ra mắt vào tháng 10 năm 2023."
        },
        {
            "qa_id": "p_may-tinh-bang-samsung-galaxy-tab-s9-fe-plus_qa_06",
            "question": "Máy tính bảng Samsung Galaxy Tab S9 FE+ WiFi 128GB thuộc hãng sản xuất nào?",
            "question_category": "thông tin chung",
            "short_answer": "Samsung",
            "long_answer": "Máy tính bảng Samsung Galaxy Tab S9 FE+ WiFi 128GB thuộc hãng sản xuất Samsung."
        },
        {
            "qa_id": "p_may-tinh-bang-samsung-galaxy-tab-s9-fe-plus_qa_07",
            "question": "Màn hình của máy tính bảng Samsung Galaxy Tab S9 FE+ WiFi 128GB có kích thước bao nhiêu inch?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "12.4 inch",
            "long_answer": "Màn hình của máy tính bảng Samsung Galaxy Tab S9 FE+ WiFi 128GB có kích thước 12.4 inch."
        },
        {
            "qa_id": "p_may-tinh-bang-samsung-galaxy-tab-s9-fe-plus_qa_08",
            "question": "Máy tính bảng Samsung Galaxy Tab S9 FE+ WiFi 128GB sử dụng hệ điều hành nào?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "Android 13",
            "long_answer": "Máy tính bảng Samsung Galaxy Tab S9 FE+ WiFi 128GB sử dụng hệ điều hành Android 13."
        },
        {
            "qa_id": "p_may-tinh-bang-samsung-galaxy-tab-s9-fe-plus_qa_09",
            "question": "Máy tính bảng Samsung Galaxy Tab S9 FE+ WiFi 128GB có bao nhiêu RAM?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "8 GB",
            "long_answer": "Máy tính bảng Samsung Galaxy Tab S9 FE+ WiFi 128GB có 8 GB RAM."
        },
        {
            "qa_id": "p_may-tinh-bang-samsung-galaxy-tab-s9-fe-plus_qa_10",
            "question": "Máy tính bảng Samsung Galaxy Tab S9 FE+ WiFi 128GB có bộ nhớ trong là bao nhiêu?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "128 GB",
            "long_answer": "Máy tính bảng Samsung Galaxy Tab S9 FE+ WiFi 128GB có bộ nhớ trong là 128 GB."
        },
        {
            "qa_id": "p_may-tinh-bang-samsung-galaxy-tab-s9-fe-plus_qa_11",
            "question": "Camera sau của máy tính bảng Samsung Galaxy Tab S9 FE+ WiFi 128GB có độ phân giải bao nhiêu?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "Chính 8 MP & Phụ 8 MP",
            "long_answer": "Camera sau của máy tính bảng Samsung Galaxy Tab S9 FE+ WiFi 128GB có độ phân giải chính và phụ lần lượt là 8 MP và 8 MP."
        },
        {
            "qa_id": "p_may-tinh-bang-samsung-galaxy-tab-s9-fe-plus_qa_12",
            "question": "Camera trước của máy tính bảng Samsung Galaxy Tab S9 FE+ WiFi 128GB có độ phân giải bao nhiêu?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "12 MP",
            "long_answer": "Camera trước của máy tính bảng Samsung Galaxy Tab S9 FE+ WiFi 128GB có độ phân giải 12 MP."
        },
        {
            "qa_id": "p_may-tinh-bang-samsung-galaxy-tab-s9-fe-plus_qa_13",
            "question": "Máy tính bảng Samsung Galaxy Tab S9 FE+ WiFi 128GB hỗ trợ kết nối Wi-Fi nào?",
            "question_category": "tiện ích",
            "short_answer": "['Wi-Fi Direct', 'Wi-Fi 802.11 a/b/g/n/ac/ax', 'Wi-Fi 6', 'MIMO', 'Dual-band']",
            "long_answer": "Máy tính bảng Samsung Galaxy Tab S9 FE+ WiFi 128GB hỗ trợ kết nối Wi-Fi Direct, Wi-Fi 802.11 a/b/g/n/ac/ax, Wi-Fi 6, MIMO và Dual-band."
        },
        {
            "qa_id": "p_may-tinh-bang-samsung-galaxy-tab-s9-fe-plus_qa_14",
            "question": "Máy tính bảng Samsung Galaxy Tab S9 FE+ WiFi 128GB có dung lượng pin là bao nhiêu?",
            "question_category": "tiện ích",
            "short_answer": "10090 mAh",
            "long_answer": "Máy tính bảng Samsung Galaxy Tab S9 FE+ WiFi 128GB có dung lượng pin là 10090 mAh."
        },
        {
            "qa_id": "p_may-tinh-bang-samsung-galaxy-tab-s9-fe-plus_qa_15",
            "question": "Máy tính bảng Samsung Galaxy Tab S9 FE+ WiFi 128GB có kháng nước, bụi không?",
            "question_category": "tiện ích",
            "short_answer": "IP68",
            "long_answer": "Máy tính bảng Samsung Galaxy Tab S9 FE+ WiFi 128GB có kháng nước, bụi với chuẩn IP68."
        },
        {
            "qa_id": "p_may-tinh-bang-samsung-galaxy-tab-s9-fe-plus_qa_16",
            "question": "Máy tính bảng Samsung Galaxy Tab S9 FE+ WiFi 128GB có điểm đánh giá trung bình là bao nhiêu?",
            "question_category": "đánh giá",
            "short_answer": "4.3",
            "long_answer": "Máy tính bảng Samsung Galaxy Tab S9 FE+ WiFi 128GB có điểm đánh giá trung bình là 4.3."
        },
        {
            "qa_id": "p_may-tinh-bang-samsung-galaxy-tab-s9-fe-plus_qa_17",
            "question": "Máy tính bảng Samsung Galaxy Tab S9 FE+ WiFi 128GB có giá gốc là bao nhiêu?",
            "question_category": "thông tin chung",
            "short_answer": "13.990.000₫",
            "long_answer": "Máy tính bảng Samsung Galaxy Tab S9 FE+ WiFi 128GB có giá gốc là 13.990.000₫."
        },
        {
            "qa_id": "p_may-tinh-bang-samsung-galaxy-tab-s9-fe-plus_qa_18",
            "question": "Máy tính bảng Samsung Galaxy Tab S9 FE+ WiFi 128GB có màn hình sử dụng công nghệ gì?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "TFT LCD",
            "long_answer": "Máy tính bảng Samsung Galaxy Tab S9 FE+ WiFi 128GB sử dụng màn hình công nghệ TFT LCD."
        },
        {
            "qa_id": "p_may-tinh-bang-samsung-galaxy-tab-s9-fe-plus_qa_19",
            "question": "Máy tính bảng Samsung Galaxy Tab S9 FE+ WiFi 128GB sử dụng chip xử lý (CPU) của hãng nào?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "Exynos",
            "long_answer": "Máy tính bảng Samsung Galaxy Tab S9 FE+ WiFi 128GB sử dụng chip xử lý (CPU) Exynos."
        },
        {
            "qa_id": "p_may-tinh-bang-samsung-galaxy-tab-s9-fe-plus_qa_20",
            "question": "Máy tính bảng Samsung Galaxy Tab S9 FE+ WiFi 128GB có bộ nhớ trong còn lại (khả dụng) khoảng bao nhiêu?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "99.9 GB",
            "long_answer": "Máy tính bảng Samsung Galaxy Tab S9 FE+ WiFi 128GB có bộ nhớ trong còn lại (khả dụng) khoảng 99.9 GB."
        },
        {
            "qa_id": "p_may-tinh-bang-samsung-galaxy-tab-s9-fe-plus_qa_21",
            "question": "Máy tính bảng Samsung Galaxy Tab S9 FE+ WiFi 128GB có tính năng đặc biệt nào?",
            "question_category": "tiện ích",
            "short_answer": "['Âm thanh Dolby Atmos', 'Âm thanh AKG', 'Vision Booster', 'Trợ lý ảo Google', 'Samsung DeX (Giao diện tương tự PC)', 'Mở rộng bộ nhớ RAM', 'Mở khóa bằng vân tay', 'Mở khóa bằng khuôn mặt', 'Loa kép', 'Kết nối bút S Pen', 'Kết nối bàn phím rời', 'Không gian thứ hai (Thư mục bảo mật)', 'DCI-P3', 'Chạm 2 lần tắt/mở màn hình']",
            "long_answer": "Máy tính bảng Samsung Galaxy Tab S9 FE+ WiFi 128GB có nhiều tính năng đặc biệt như Âm thanh Dolby Atmos, Âm thanh AKG, Vision Booster, Trợ lý ảo Google, Samsung DeX (Giao diện tương tự PC), Mở rộng bộ nhớ RAM, Mở khóa bằng vân tay, Mở khóa bằng khuôn mặt, Loa kép, Kết nối bút S Pen, Kết nối bàn phím rời, Không gian thứ hai (Thư mục bảo mật), DCI-P3 và Chạm 2 lần tắt/mở màn hình."
        },
        {
            "qa_id": "p_may-tinh-bang-samsung-galaxy-tab-s9-fe-plus_qa_22",
            "question": "Máy tính bảng Samsung Galaxy Tab S9 FE+ WiFi 128GB có hỗ trợ sạc tối đa bao nhiêu W?",
            "question_category": "tiện ích",
            "short_answer": "45 W",
            "long_answer": "Máy tính bảng Samsung Galaxy Tab S9 FE+ WiFi 128GB có hỗ trợ sạc tối đa 45 W."
        },
        {
            "qa_id": "p_may-tinh-bang-samsung-galaxy-tab-s9-fe-plus_qa_23",
            "question": "Máy tính bảng Samsung Galaxy Tab S9 FE+ WiFi 128GB có bao nhiêu điểm đánh giá?",
            "question_category": "đánh giá",
            "short_answer": "3",
            "long_answer": "Máy tính bảng Samsung Galaxy Tab S9 FE+ WiFi 128GB có 3 điểm đánh giá."
        }
    ]
}